「小學雞睇盤路」睇盤路搵錢錢

#1
小學未畢業
36 分鐘前
而家睇緊1357, 1918

0

0
#2
小學未畢業
33 分鐘前
1918,

花旗沽好多咁，都係 6998 主力買

1357呢 ，都係 6998 主力買

0

0
#3
小學未畢業
31 分鐘前
1638,

1799 成日玩野，幾球野又排入又沽，元大有D似john,. 345x 有奇怪。主力我估係hsbc暗買好大手，希望唔係散仔

0

0
#4
小學未畢業
29 分鐘前
1638,

1799 成日玩野，幾球野又排入又沽，元大有D似john,. 345x 有奇怪。主力我估係hsbc暗買好大手，希望唔係散仔 有冇人知買hsbc 條友係乜水，又放2m @ 2.72

0

0
#5
小學未畢業
27 分鐘前
1638,

1799 成日玩野，幾球野又排入又沽，元大有D似john,. 345x 有奇怪。主力我估係hsbc暗買好大手，希望唔係散仔 有冇人知買hsbc 條友係乜水，又放2m @ 2.72 9 up下，有D郁，莫非大戶有mon?

1918 16.14. go go go 買盤力度堅

0

0
#6
小學未畢業
22 分鐘前
1918 16.20 now ，支水狂沽16.12 喎，咁奇?

0

0
#7
小學未畢業
20 分鐘前
1918 16.20 now ，支水狂沽16.12 喎，咁奇?
高位反而外朱掃?

有冇人知6179 比富達係乜水?

0

0
#8
小學未畢業
17 分鐘前
排16.40 食先

0

0
#9
小學未畢業
14 分鐘前
1918

5194 君安全程都入左好多

0

0
#10
小學未畢業
10 分鐘前
排16.40 食先 強. 16.54!!!!!

0

0
#11
小學未畢業
7 分鐘前
排16.40 食先 強. 16.54!!!!! 16.40 個600k 完全冇down 既意思喎

0

0
#12
小學未畢業
6 分鐘前
排16.40 食先 強. 16.54!!!!! 16.40 個600k 完全冇down 既意思喎 嘩 走左上去16.50 比人隊咁都有！！！！！

0

16.54!!!!! 16.40 個600k 完全冇down 既意思喎 嘩 走左上去16.50 比人隊咁都有！！！！！ 比多6皮野去買，而家16.36都見過，神奇呀，D 人 有咪到咁

16.22!！！買返先

1357 而家比1836 老強。984/985 慘

有冇人知安信係乜背景，老散定基佬?

1650 個位成左810k，多謝條600k既on9

7 mins 收屎，可唔可以1640收?

有冇登仔做元大證券? 702X , 問下你地仲乜成日搞1638? 想點

ha . 1626 果550k 比掃撚左

溶創 D人都on9 1632 掃去1642 47K on 9 of on 9

支水比人掃左100k @ 1640. 乜人掃呢？ 掛定16.54沽先

屌。比支水沽左去16.20..... dllm

有冇人買1357? 992/993 now

諗一諗改1648都沽唔到。不過恒生又再升，爽屎沈大屍

背馳，沽晒品1918 先

1604 接返

1638 pk兆業3289 入四球喎，very good

幾時會開車呢？

又係hsbc 掃276?

幾時一日升返20%?

有冇耀才做既人?有野問

yeah hsbc 又出黎 @ 2.76, 剛沽441k@2.76 係乜水？耀才？高盛？定花旗?

而家D大行咁柒，入10K股分十個牌每個一千，dllm 咁搭棚法....

16.48 沽左!!!!!!

16.34又可以買返

又有幾個market 盤掃去16.50, 1918 起麻要見22蚊

睇下金人幾柒@ 1918

16.58 go go go

嘩，1638 179x 排沽10m @ 2.76, ，有貨點算，原來有人散貨... 耀才！！！！！

沽沽沽，耀才散貨呀，273/274... gg

1918 16.92 high, now 74/76

1357 pk la, 想cut loss ....

幾好撚野，可以去返9.90樓下任你買.... 勁

1638 耀才D貨比唔知乜掃左, 276沽個5球即收皮

安信又出手，舊屎好似叫貝爾登斯亞洲，bear sperm 08年 。。。。

pk 開車

feel 好強既氣

279安信大手again

280 縮左1球沽盤

哈。280掃晒

day high ... 286 明日會點?

1918 有close ao , 16.80 testing 抽上17蚊收呀苯

1357 ao 9.78..... testing,

上日都賤，close ao 收上去10.38, 今日全程G字向下。

close
1357 ao 9.88

1918 ao 16.82

fb見到，乜鳩野黎，有人比6k 聽神棍?

股票狙擊手
讚好此專頁 · 6月3日 · 已編輯 ·

市場第一個開市時段跟學生面對面做深入盤路分析。

7月第16班睇盤班課程時間如下， 現在等緊你。 8月班將會加價至 $7000，想學即市睇盤，請把握機會。

現在於 6月30日前報名， 原價 $5800， 可用早鳥價 $5300。 想跟我或師兄姐用最短時間學識嗎？ 7月睇盤班見啦。

-
1. 全港唯一一個導師即市係學生面前教睇盤班，即場講解盤路
2. 全港唯一一個即市拍片盤路，並解說如何升、如何跌、盤形及圖形即市形勢、 頂盤、壓盤、爆盤、崩盤，全個變化過程即放上 fb，。 實力有目共睹!
3. 全港唯一一個上堂後每日在群組中或個人社交平台跟進學生操盤情況。

-
課程特色之一，2堂時間不消 2星期讓你了解掌握，比同類課程要 1個月至2個時間才完成，完成後市況已經逆轉了。 香港人都是爭取時間一分一秒，朋友你懂選擇的。

課程特色二，付學費即入谷討論即市買賣，其他課程絕無我們之效率。而此討論區不另收費，終生存在。

課程特色三，我開市時段，由開市到收市全程帶住你們做買賣，過程中我對有關股票既盤路情況，會詳細分析給大家知。 大價股或當打股票有異動，也即時跟大家跟進。 只是這 PART，同類服務要每月收費。

課程特色四，引用大價股、中價股、細價股、創業版股票實例講解，讓學生有初步了解，並在上堂透過小組形式討論 及 分享，讓學生初次面對臨場操盤時應有的環境及壓力。 到真正即市操作有更大的發揮。

以上高效率服務，可以唔要，但要學超勁操盤技巧，我敢講你無選錯。 好多即市跟進，人地唔敢做，我就做比大家睇。 有無料大家心中有數。

有興趣報名之朋友請 fb PM 我 或 what apps 9522 6842 聯絡。

學費 : 6月30日前報名，早鳥價$5300 (原價$5800)
主講 : Franky Wong
上課地點 : 灣仔，報名後會通知

-
睇盤班內容如下! 課程除了講義外，還加入短片動態過程，務求用最淺易理解的教材，去令大家學習。另外付費後還可即入谷跟我及師兄姐學習交流，未上堂先聽師兄姐及我講解即市盤形變化分析，到上堂學時，技巧更加容易明白。 只用 2堂時間，務求用最短時間、最簡易實用方法去令你掌握睇盤。

現在報班，再加送入盤片谷，不日取消。

內有本人即市拍攝的盤形講解升跌變化過程。 至今已有100多隻股票之盤形升跌變化，上堂聽了理論，再溫習盤片。 掌握睇盤更快更容易更實在。 保證又係市場上開創先河， 我好多破天荒第一個做的課程內容，全部以用家第一身角度出發，務求用家用最短時間去掌握。有學生 8月上堂，只是一個月，已掌握睇盤。 其實有留意開我 post 既朋友， 應知道以往有很多學生，也是上了堂一個月後已掌握到睇盤精髓。 朋友，你還等什麼?

-
第 一堂 7月12日星期三，上課時間 : 7:00 - 10:00 PM
1. 介紹盤形分類
2. 盤形介紹
3. 什麼是卡卡神阻力與支持
4. 封頂盤形特徵
5. 開市前如何尋找上升股票準備，當中加入財技技巧

-
第 二堂 7月19日星期三，上課時間 : 7:00 - 10:00 PM
1. 課堂主打，講述十多隻股票真實例子。 講解盤形即市變化過程，如何睇升、如何睇跌，如何橫行似收集或派貨
2. 當中如何理解買賣力量動力，作出即時升跌分析
3. 小組討論，實戰分析，讓你與組友認識的同時，一起作出對盤形之買賣分析
4. 短片回看， 利用短片學習動態盤路變化， 令學員更易明白盤路平盤、爆盤、護盤、頂盤、封盤、壓盤、抽盤、崩盤既各種情況， 學生學習比其他同類課堂更實用。

如你覺得我們既專頁内容， 對你及你身邊既朋友係有益既話，好事情跟朋友分享係福分。 煩請 like 本專頁及本文章， 將來有新資訊，你將第一時間看到。而你既 like 亦是本人出文章的原動力，多謝你們支持。

#股票狙擊手 #恆指分析 #daytrade #即市睇盤 #睇盤班
#FRANKYWONG #爆股 #爆輪 #窩輪 #牛熊證

ching寫日記牙?

係牙，想引D睇牌高手出黎教下小弟牙

我只有能力睇一，二隻股路。唔夠既。

another new day

大家睇下1638, wa diu 1799 又-7% 沽1球呀，molamola

上撚左賊船呀，𨳒你

lm

1918 ao 沽先。睇下點走，希望平D買

ao done $16.98

有乜好路呀，吹下，吹人散貨就唔好了，

佳兆业集团(01638)拟1.1亿美元收购纽交所房地产上...

智通财经12日讯，佳兆业集团(01638)发布公告，公司拟向顾明均及曹瑞仙收购纽交所上市公司Nam Tai Property Inc17.7%股权，现金总代价为1.1亿美元。 公告显示，Nam Tai Property于纽约证券交易所上市，主

有錢，貨源開始入晒強人手了，升一倍唔出奇

16.70 buy back

本應想17.20沽，真係做到去17.24 dllm

1918 用3333/2007個估值就不得了

16.5X :(
又大打大

你不如每日做個總結講下而家個市值係幾多, 今日升跌左幾多, 每隻股升跌係幾多啦

你咁樣睇死人

睇盤路搵錢錢

睇數據自己去睇啦，

有冇網話比我知邊個牌買邊個牌沽，同背後係乜水？

你不如教下我？

btig 點解你要走

總結講下而家個市值係幾多, 今日升跌左幾多, 每隻股升跌係幾多，有輪用？

老散比D不對稱資訊玩撚死

你要估股價點走麻，睇盤路係其中一個有效方法

17.08 沽返

有冇人知btig 內幕?

1918 16.68買返 悶到屎

有幾單負面野唔知真假

1 上交所決否10B 發人債喎
2. sp 列負面

1357 京基又8.5 渣 創東渣，去到14%

10點出，彈去1024 就回，1008 now 好差喎 咁既消息沖唔起?

martet 由1672 去到1680 good

幾野大1680 ，今日17蚊樓上收！！！！！！

做乜撚野 你咁樣睇到有精神病都未搵到幾舊水啦

diu la ma , 頂硬上，

今日要回，要轉去買第二隻老千

17.10 沽D

1357 11!！！！！！！！！！haha, 昨日10.08買左

11沽，10.72 又 buyback

11沽唔到1072 再買，排11沽

dllm 生蟲雞好多沽盤沽1638, 搞到我輸左3百蚊，屌佢

有冇生蟲雞做既人? 你地仲乜咁on 9 賤價沽

11沽，10.72 又 buyback[/quote]
11沽唔到1072 再買，排11沽[/quote]
希望佢1070整固啦

渣倉全面清貨，睇下先

炒野冇限

巴打好可愛

好單純的小學雞

冇學識，唔識估值唔識分析，純睇下牌感覺下

美圖今朝似借勢抽高去11, 做價黎派，

4438 金唐 同佢乜關係？

有冇人指點下佢想點？
用半年行去8.50係，一網打盡就上

定??

今朝美圖抽上時我，中銀好大手咁買，10.60-10.9, 輸撚死佢

咁樣叫識睇盤

4438 金唐 要搭棚咁下賤

今幾歲?

一拳定江山

我邊個字話識？識睇？我只話睇盤路

好奇想問下你，幾歲，係唔係股票行?

1918, 剛沽去16.30 deep v 好精彩

咁既波幅day day trade 夠晒。16.60收

搵下有乜好／壞消息先

巴打長期mon住大利市？

原來唔係識
咁你繼續睇

係呀，

你識唔識?

巴打你咁睇法散收收 好難變成有用嘅指標架喎

少少 我都算成日做即市
不過我做既同時唔係用文字紀錄 用會自己錄片 紀錄

以前有咁玩過，覺得長期對住一兩隻股真係會捉到路

搞咁多野去為少少錢煩?

咁又唔好咁講，個個人既方法都唔同

有冇睇到乜野牌買完必升?

冇用架，我想引D知道野人出黎教下我，

好個人架，憑直覺又得，我亦有諗過教人，要乜指標呢?
rsi stc bb ...... 乜叉乜星乜head & shoulder